【武漢肺炎】墨西哥出現首宗疑似病例 患者為57歲亞裔男子

墨西哥塔毛利帕斯州（Tamaulipas）衛生部周三（22日）表示，當地出現首宗疑似新型冠狀病毒肺炎病例，患者是一名57歲亞裔男子，於去年12月25日前往中國，期間曾停留武漢，現正在接受醫療觀察。

衛生部稱，該名男子住在雷諾薩市（Reynosa），與家人在抵達武漢前，曾到過墨西哥城（Mexico City）、蒂華納（Tijuana）及北京，於本月10日返回墨西哥；上周一（13日）他開始出現咳嗽及流鼻涕等徵狀，疑似帶有新型冠狀病毒，現正在住所接受隔離觀察。

source:支那01

全世界攬炒

全球股災，由肺炎引發

啲dna 泡泡就黎㩒唔切

雖遠必誅

南美都有

正名 CHINA pneumonia

潛伏咁耐

武漢肺炎會經眼傳播

大陸人：眼睛接触到也会传染

依個肺炎應該勁撚過沙士

聖誕節到依家先病發

潛伏期咁耐

屌，經過今次先知咁撚多人去武漢

比支那害到陷球產

陷球產

支那 係世界病毒工廠

非常成功

全世界都有

武漢關我L事

病毒淨輸出国，好大嘅病毒逆差

睇清楚，唔好學文盲藍絲

本月10日返回墨西哥；上周一（13日）他開始出現咳嗽及流鼻涕等徵狀

今次好大可能係香港沙士既全球版

黑西哥毒販已經入緊口罩